西雅圖非典確診病人是amazon員工去武漢相親染上的

西雅圖非典確診病人是amazon員工去武漢相親染上的
公司內部說的，現在everett 醫院隔離中。這哥們夠悲催了。。。。。

周三飛機回到西雅圖上班，周日就診，周一確診。
現在高危人群：
1） 跟他一起飛機回西雅圖的旅客 （想想：這趟飛機的幾百號旅客！有多少終點站是西雅圖？如果有些旅客轉機到其他城市，估計病菌繼續傳播中！）
其實，最悲慘的是坐同一班飛機被染上現在還在潛伏期中的！然後繼續傳染給家人和其他人。。。。
周三坐飛機回西雅圖的，或者在西雅圖轉機的，可能你已經染上了，小心！

2) 他上班的同事們！！
（如果真有人染上了，那麼病菌在繼續傳播中。。。。。）

估計，西雅圖還有不少潛伏的病例！！！

有人說我大字報，其實，我連名字都沒提，amazon有幾萬員工！！這算哪門子大字報！不過給大家提個醒，特別是downtown辦公室的同仁們，那幾天跟他有過接觸的人群最好盡快到醫院檢查，有潛伏期的。

Twelve Monkeys

可以拍返套武漢傳染西雅圖

達爾文選擇

去叫雞就正正經經講叫雞啦，dllm 相睇

仲返左咁多日工 啲同事真係多得佢唔少

咁多野唔屌屌支那雞

相親

去得支那抵得肺炎

猿人爭霸戰

真定假呀?

同隻病相親相愛 死都死埋一齊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

amazon啲工程師個個年薪過百萬
咁多員工請病假 amazon一定好蝕
中國又然